{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677507?place[place_type]=GID&place[gid]=1677507&place[latitude]=37.7529631561&place[longitude]=127.3666893033&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에스엔제이 펜션"
    },
    "text": "こんにちは、加平S&Jペット同伴ペンションです。 全室一軒家の愛犬リフォームOPENです。 ペット用品が完備された広い一軒家の客室で、愛犬と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 ジェットスパ、カラオケ、ビームプロジェクター、共用天然芝庭など様々な楽しみと個別テラスで四季快適にプライベートなバーベキューが楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では臭いの激しい料理や喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 退室時にゴミは分別してしまい、食器類は洗浄してください。 什器や施設を破損した場合は、必ずお知らせください。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は制限されております。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額基準で策定されます。 最大人数を超過した場合には入室できない場合があり、ご利用日当日の予約後のキャンセルは払い戻しできません。 早期入室は追加費用が発生し、プールは一定時間のみご利用いただけます。 愛犬同伴は追加費用が発生し、一部規定があります。 周辺にマートと渓谷があり、愛犬と散歩できる天然芝庭があります。 愛犬と一緒に遊びやすい宿をお探しでしたら、カラオケ付きの\"F棟\"がおすすめです。 当宿は一軒家であり、個々のBBQ施設とビームプロジェクターも提供しております。 基準は2名で、最大6名まで宿泊可能です。 「E棟」は露天スパがあり、一軒家もご提供しております。 個別BBQ施設とカラオケも備えています。 同様に、基準は2名で最大6名まで収容可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "客室内では臭いの激しい料理や喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理や食器の洗浄について教えてください。",
            "answer": "退室時にゴミは分別してしまい、食器類は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "什器や施設を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器や施設を破損した場合は、必ずお知らせください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は制限されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような基準で決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室できない場合があり、ご利用日当日の予約後のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "早期入室やプールの利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "早期入室は追加費用が発生し、プールは一定時間のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、追加費用や規定はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴は追加費用が発生し、一部規定があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはマートと渓谷があり、愛犬と散歩できる天然芝庭があります。"
        },
        {
            "question": "どのお部屋が愛犬と遊びやすいですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に遊びやすい宿をお探しでしたら、カラオケ付きの'F棟'がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのお部屋にはジェットスパやカラオケ、ビームプロジェクターが備わっていますか？",
            "answer": "当宿は一軒家であり、個々のBBQ施設とビームプロジェクターも提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのお部屋には露天スパやカラオケがありますか？",
            "answer": "「E棟」は露天スパがあり、一軒家もご提供しております。個別BBQ施設とカラオケも備えています。"
        },
        {
            "question": "お部屋の収容人数は何名までですか？",
            "answer": "基準は2名で、最大6名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時にゴミは分別してしまい、食器類は洗浄してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 655
    }
}